17歲仔戶口得70萬 算唔算多

無返工 全部利是錢

鮑姐又有幾多錢

你唔分啲比鮑姐洗 ？

我17歲 戶口700都無 屌你

假設你17歲70萬，每年有41000左右利是錢（比你由0歲計起）。如果佢地一人派1000蚊利是比你都要41封。

我舅父年年派5萬

佢派得5萬你其他親戚都唔會派得少，17歲先得70萬真係少到無朋友。

大洗 年年去3次旅行好難草到錢

鮑姐畀你架？

去三次旅遊就話無錢，你利是錢真你好少囉認真。

竹門對竹門
木門對木門

你既圈子比你收70萬
你老豆老母派返出去都差唔多
除非得你屋企係窮閪 你全部親戚都有錢

我一歲新年利是錢已經上到車喇。

上年睇個咁既北極光都用左成10皮野 不過係幾靚既

真係少
我出世老豆就買左樓俾我

10你窮遊？

我都係 港島區 但唔係咩貴樓 市值700到

算係掛 同屋企人去 佢地包底

鮑姐有冇封過老毛俾你

少到咁唔怕比人笑

咁你生日呢？ 我生日嗰陣老豆俾左十萬我。

同屋企人都窮遊 陰公囉

生日佢地唔會比錢。送禮物多

70萬精液庫存?
係少左d嘅

下，我老豆係我10歲果陣封左十皮利是比我啦，你咁撚窮嫁

連登吹水大會開始

第6546131135135屇連登吹水大會

兩歲，戶口已經有80萬wor...

我滿月酒都唔止啦

面皮幾厚 上連登曬命

甘少$令出泥广

咪玩啦 17歲冇一千幾百萬都係少

一出世我就有幾億用

平時俾乞衣都唔止呢個數

比番d錢鮑姐啦

冇圖你話你有成億都得架啦

得70萬點生活呀

申請定綜援差唔多

我年年新年都50萬利是 生日屋企人最少比10萬
幾年前入左哈佛讀書 親戚話我叻 加埋屋企人個啲已經有500萬 樓主廢人黎？

聽人講，我一出世就收到封一億利是

哦

水平差咗少少 重作啦

咁少就唔好拎出黎講啦
我每年派利是俾親戚細路都派支票
位位50萬起跳
唔熟既先俾5萬
話說我都有個外甥好黑人憎
每年都佢5萬封住佢把口

鮑姐D錢唔好當自己錢啦

17歲得70萬又真係少咗D既
呢個年紀至少都揸住4-5層物業收租先夠洗

咁多利事錢都唔識洗, 算無用

草你老母臭鮑

數銀紙數左半年

7億先叫合理

又話月入56k 又無返工？

連登吹水大會正式開始

收埋係鮑姐個鮑到？

岩岩18歲daddy就買左兩手巴郡a
叫我早d退休

標題唔好打個得字，應該唔駛比人屌

樓主係勁嘅 17歲就揸車出入

個個都cm 鮑姐

我18歲 Daddy送左層樓比我話當係成人禮物喎 樓主70萬會唔會太少

又嚟吹水大會？

白金？

上到巴士定係的士？

您爸爸媽媽在天上會保佑您，17歲就要自力更生，好可憐，d白金慢慢用

圖呢？

我17歲都已經有層我名既屋啦 70萬實真係太少

我老豆老母最少都封廿皮俾我， 咋架

樓主垃圾

呢度個個五歲就阿媽阿爸開基金 成幾千萬去錢搵錢啦

70 萬 利益都唔止啦

你老豆射你出黎都億億聲啦， 你兄弟都過億啦

70萬仲要利是錢都好意思講出嚟

我打呢幾隻字嘅時候都唔止搵咗700萬喇
垃圾

我17歲 戶口都未冇 屌你

冇 有

鮑姐包比佢既

我都係... 但我冇用到 淨係數下都好開心 數左兩次發現唔岩數對老豆對質 好彩佢話賠番五皮比我 差啲想民事索償佢

咁係你唔申請啫 有啲又唔洗錢

咁撚少
我17歲生日我老豆比一千七百萬我呀

Ff完聽日準時返工喇

27歲仔,
兩層樓,
三個車位,
五架車,
幾百萬

高登基本要求

劉生

又浪費位,拎出去又用唔到,真係幾廢

人地17歲食飽姐

成班loser

我7歲. 多你一個0. 算唔算少?

我年年利是都有成250000，淨係二叔公都比十萬蚊利是我，其他親戚都最少一萬蚊封，見到得1000蚊個d多數比工人同司機就算，比得個一千蚊屌佢老母

即是70歲

是 70歲

咁你大d

太少

多個0係後面先算多

屌 原來你咁撚窮 17歲先得果70萬

多個0係後面只係啱啱夠生活費
仲未算係多

17歲仔已經驅風 食鮑姐

玩膠都玩到你咁撚柒真係少有

鮑姐比左咁多叫鴨費你 ？

連燈
圖都無張

耆齡王講野只有一樣係真：鍾意食鮑姐

你都識講得70萬 咁又點會多

我都係，果陣坐電車有半價。用左5毫子

用呢70萬發大黎搞